
 Majstrovstvá Európy v naturálnej kulturistike, uskutočnia sa 10. a 11. júna. 2011 v Belgicku (Dinant) z poverenia svetovej federácie UIBBN.
Aj súťaž Vo Veľkom Grobe napovie ktorí pretekári si vybojujú nomináciu na ME
 
